今次仆街了,打飛機比阿媽撞破,仲要睇緊熟女....

頭先係廳用USB手指播緊熟女AV打飛機,突然阿媽拉鐵閘
屌你個心即刻離一離,咁我即時關TV,衝入廁所
佢入到來好自然開TV,唔知有冇記憶會即時resume上次播乜?
我未試過咁情況,依家好撚老尷
如果比佢知道我睇熟女av,真係唔想做人啦

你傻架?

你老母仲驚過你

抆咗USB手指咪冇事囉

邊套

屌你老母

好心番房鎖門先打啦

拔唔切呀，屌
好撚驚呀家下。。。。

點解呢個係學術研究?

無野做

講咁耐都未有番號

都要面對架啦巴打
男人有性欲好正常姐
冷靜完出番去
見機行事

打番個飛機冷靜下先

巴打睇緊邊套熟女

播緊「熟女av打飛機」 人妖片

你平時肯定攞老母d底褲劣鳩

話中咗毒囉

老母，你個嘢壞咗啊

lm

今晚記得鎖房門
半夜俾人含醒就唔好喇

Seed 呢圖呢

拔左條J咪知你唔係打J囉

搵我？

50路 定 60路呀

踏世上 ！

睇緊老母AV就話啫
中女AV呢啲濕濕碎啦

可能係呢

無野做？

伯母

點解要喺廳度用電視打飛機

NYKD-54

MILF

男人鐘意性好正常。
鐘意熟女係重左少少口味，
但好正常，冇野值得尷尬。
各人口味多元化，唔需要一鍋蜂。

老屈伯父

巴打你啲口味都幾偏

伯母倍感安慰

示意圖

name pls

引退左啦
篠田あゆみ

樓主諗太多了。生得你出有乜大場面未見過？

鐘意熟女都好過做gay 佬既

gay 大逆不道咩
咁鍾意熟 請你食

睇呢個好正常

呢個唔算好熟姐
仲以為你睇50路

MILF,mother i'd like to fuck

究竟樓主睇邊個熟女？

呢個係有熟女feel 但係好撚正

唔通又係鮑姐

一条綺美香50路但正

無房？

平時唔會呢個timing出現，廳部55吋爽好多(個人經驗)
聽日等冇人我試下有冇resume playback個功能先。。。。
因為頭先睇佢神情又唔似瀨左野

爸打唔使咁驚
正常父母親都唔干涉呢d野
有次屋企冇人我係房到睇緊熟女av
冇啦啦啊媽開門 嚇到仆街 唔知點解聽唔到開門聲
跟住啊媽講左句唔好意思 山返房門
我好撚尷尬 成日唔出房門
到咗食飯 佢都係講咗句 快d搵個女朋友啦 就咩都冇講 到最後當我以為放下心頭大石個陣
佢係我後面同老豆講話我睇埋d熟女av 結果佢地都係笑咗幾聲 就咩事都冇
所以唔使擔心 記得下次打得小心d btw 得閒可以交流下av

呢個有睇過 幾正

下次睇四十路

樓主講埋邊套俾大家笑下丫

R18 好多特價av都係熟女甚至七十路
樓主慳唔少

個熟女年紀大啲定你老母大啲？

篠田あゆみ好後生姐 唔算熟啦

變左熟女post

問題係佢個樣好柒喎

各花入各眼啦 佢有D無碼我都有
唔算靚既 不過勝在白同波正

證明樓主性取向好正常
好過做gay佬

o今晚幾得lock門訓

所以樓主要坦白講
就好似細個偷屋企前買零食
之後一家人食飯果時唔安樂
點都要告解
咁就happy ending

4頁都無番號 仲要無人屌

唔係母子題材就唔駛驚啦

樓主扑緊嘢？

啊媽都知咩事

呢個我睇唔少

其實熟女別有一番風味架

屈老豆咁都唔識

個仔睇AV都會比人撞到咁戇鳩係我都笑啦

d英文字幕

好樣衰

引退左原來 唔怪得最近都無佢seed